【突發】黨鐵8點停駛係宵禁，唔係做維修，唔係攞民意

你地唔係咁天真以為停駛係維修呀？

呢3日停咁多黨鐵
又提早9點/ 6點停駛
停駛之後根本無工人入去做維修
你地見到有人做維修咩？

就知黨鐵根本唔係爆到開唔到
而係政府想宵禁，唔想啲人出去

真正爆到開唔到得今朝封站果13個站

諗下都知，13個站開唔到，點解今晚要全線8點停駛？
連南港島線都要停埋

所以黨鐵停駛唔係想令不便spin落示威者度，亦唔係全線做維修，而係正式開始半宵禁！

仲記唔記得黨鐵尋晚notice話同警方做風險評估，再決定點安排列車服務？

宵禁緊喇10

其實識搭巴士冇有怕

9

唔係搭咩嘅問題

問題係乜事都無而全線8點停駛

8

7

6

Diu

10.1 已經宵禁左啦，正苦想做風令民意反感
但我點都唔割

5

4

應該咁講8:00打後
唔係比人坐
係比狗坐

3

本身都宵禁咁

依家仆街過宵禁
鳩咁黎 黨鐵想停就停
差佬話你係非法集結就係非法集結

2

1

黨鐡真係黨鐵

宵禁

咁唔係好事咩

宵禁緊啦

扑爆啲站係想人唔好搭鐵 咁而家真係無得搭你又話佢係唔想人出嚟

但都要繼續爆唔好放過任何機會

驚控制唔到班前線狗又搞多次831出黎

唔好用膠水同忌廉搞黨鐵
好難清洗

咁早封站
好難幫佢further裝修

推

理性d睇 佢應該係驚人放工後搞鳩佢姐

八點打後運班狗出黎又唔會比人影到

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

自己個區開花 方便去方便走，何樂而不為

tiu

巴士真好

push

8點後拆鐵佢整唔切聽朝開咋

佢咁想停我地咪幫佢囉，佢執完我再拆

八點落閘咪冇得OT囉

見到今日黨鐵股價，就知拆鐵對佢冇乜影響

林鄭邊敢講真.宵禁

一早割左 同呢個閪政府割

true

所以應該改變快閃方針!夜晚由得佢宵禁! 快閃轉做下午接放工

禁埋巴士啦屌你老母林雞月鵝

如果真係有事要做維修
咁點解今朝服務正常呀
宵禁就宵禁啦

Push

就算整好晒，其實佢又會而保安理由 早d關站

所以我地要轉陣啦 夜晚唔洗出動 下午中午接放工

文宣

好明顯啦

唔係宵禁左成個星期啦咩

只係巴士無鐵路咁
可以一車運幾千人

封站要小心d狗係入面

自從宵禁令生效後 街上面人少左車都少左！重新檢討快閃未來方向！

宵禁宵禁

我地行到路

睇黎政府要大家熟習下宵禁

截車查就一網打盡

夜晚休息

全對

教埋身邊D藍絲同仲有買月票既去黨鐵拎份claim form，一日成20蚊架，等佢做show丫拿，叫佢回水，藍絲一定仆住去

其實有無諗過而家佢晚晚8點收車
就算夜晚拆成點都好
佢第二朝都一樣照開到
咁拆嚟效益真係好低
倒不如諗下夜晚早D訓
朝早6am黨鐵啱啱開車嗰陣拆
睇佢8am倒開始番工的時間仲可以點開
不過唔知D人咁早起唔起到身

連我老母都睇穿 依d 賤招

啲狗一定係入面stand by 緊
唔好送頭

琴晚灣仔10點左右有otis人係灣仔等入站做維修應該 不過等極都冇人開閘

其實即係宵禁

宵禁就係驚啲人收工出黎

每晚宵禁

係 再咁落去1-2 個月 經濟死亡旋窩就出現

宵禁啦

識搭唔係重點 rb成車搞先係重點

佢地已經諗緊點部署喇

講真 遲下可能每個站放幾隻狗mon實

係裝修就快手 呢個禮拜搞埋

明顯啦 放假就爛站 開工日就開到站

唔緊要架
咁撚多鋪做夜晚生意 啲商場黃金時間無人
佢玩死自己姐 我地就同佢慢慢玩
我地又無代價

根本好多人未放工未放補習夜校又未放學

係

仲有呢三日假期唔見有人24小時做維修

剩係掃完玻璃 圍左板就算

三罷？

早兩日西鐵綫閂站嘅有
屯門、天水圍、元朗、荃灣西、尖東。
今日西鐵綫閂站嘅有：兆康。

即係早兩日兆康站無事啦，今日扮乜嘢被破壞呀？
根本黨鐵就係亂安罪名搞市民！

有啲站係無事都鳩封
Fb有人放幅相話係今朝630嘅寶琳站

係宵禁同戒嚴 但無正式宣布 怕反應太大
一定要佢認

方便運狗

一早就宵禁左啦
班狗晚晚見有人就鳩拉
宵禁左啦

我見到既係empty r 自己搞唔掂又要開

根據返留返一條後路仔比人就無咁反感既邏輯

諗都諗到啦⋯⋯唔通同一時間咁多個站一齊維修咩

黨鐵

已經依幾日已經戒嚴同宵禁緊

擺明玩野啦
黃埔站成晚唔閂個水制, 搞到車站水浸,
點呀? 閂個水制都冇人手呀?

根本沙田圍琴日個爆發同平日冇分別，點會開唔到

都要多謝班所謂義士助攻開站既

黑衣人完全冇腦，做咗 緊急法 助攻，自己都唔知。呢塲運動正係度行緊黄背心嘅舊路，等收爐都得啦。

係時候去外國宣傳而家香港宵禁緊
佢唔敢宣報係驚股市跌姐 所以更加要周圍宣揚開去 目標: 有國家對香港發出黑色旅遊警示

下次唔搞地鐵等佢無藉口

如果popo 無佔路就快既。。。。

係 佢驚股市跌 所以我地要同外國宣揚我地宵禁緊

遲硬到，勁夜先返歸都唔割！！！

維修嘅人係得咁多
利申無一個係無辜嘅黨鐵職員

早2日封屯門、天水圍、元朗、荃灣西、尖東
今日又開得返
根本冇事格硬封

唔係開唔到，係唔想夜晚俾人再爆，所以提早收

都係想大家早D返屋企 屌

利用公營服務停運 達到宵禁效果 可恥

埋土大學仲未宣布早放

大家早d返屋企嗰區

一早已經宵禁緊

宵禁係其一啦
其二就減低人入去破壞既機會

今日經屯門站就咁睇好似冇咩野爛

真

咁講真佢呢招又唔低章喎
佢知office hour個個要返工冇人敢郁佢
到你放晒工佢已經落晒閘你最多咪燒下佢閘口
傷唔到佢

agger

佢放popo入站內standby
一撬閘就捉

提你準時返自己區開花

其實有咩取代到黨鐵

18區開完花
行路返歸

佢用得緊急法 背後有人大力撐腰

估計紅底資金不斷托市。一定要鬥長命

條路軌根本無問題
要修都係修大堂至出入口，根本停唔停車都無影響
擺明又想市民將怨恨轉移去示威者到

黨鐵喺制裁list tier 0

仲會用嚟運狗
所以咪鬼再裝修黨鐵站

係人都知啦 黨鐵咁撚仆街

係, 黨鐵收8點, 變相啲商場鋪頭又要早收

爆晒全部站囉

連日頭開車嘅機會都無埋

夜晚吹雞快閃然後運狗

想問咩叫黑衣人

我仲以為宵禁咗tim

重點

係藍既先會信佢要時間維修姐
明眼人都知係唔想支援啲人發夢垃圾黨鐵棄搭啦

迫人自己區自己救 18區開花

日頭做

今日有同事因為狗鐵封站返唔到工
我地要食住呢個勢上

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

輕鐵停614 615 但係614p 615p 610冇事
黨鐵擺明想帶頭搞亂香港 屈示威者造成

係想民意分割

專登製造混亂
令生活不便增加市民生活成本
呢D人民鬥人民方法70年來一直用緊
只係香港人以往一向政治冷感
大部份人只係政治BB班井底蛙級數
完全唔知外國係點用武力去抗爭暴政
所以睇唔穿共產黨個D用左幾十年既老土鬼計

係事實。你大埔站要整，咪閂大埔站車唔停囉。
做乜要成條線停？

屌你老母狗鐵真係死性不改。

屌你收皮啦

啲藍絲tone出撚晒黎

唔知你係真藍絲定分化撚

實做宵禁但唔認
認左宵禁
驚比外資同商家佬直接屌

但而家就會怨落示威者

咁又唔需要

一定要繼續搞

走啦三毛 繁體字都未識打

搭條毛？
有啲站真係搭唔到巴士ˊ_>ˋ
垃圾黨鐵

塞死人

寶琳無穿無爛
都係要封
想將軍澳果批出唔到去

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

陶傑

下一步除時連巴士都提早停，可能會搵機會搵d借口用巴士公司挑起同示威者之間的矛盾，再扮示威者聾擊巴士，之後就有借口減巴士班次同服務時間。

你邏輯
第一句點樣落第二句？

佢係用黎運狗
更加要裝修爆去

都係嗰句，18區開花唔駛黨鐵

政府想宵禁
有宵禁令，快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午放學後快閃18區，
宵禁時間番屋企打機Diy 火魔法道具。

好明顯

黨鐵星期日自炒要罰款，唔好忘記呀！

先停黨鐵，再停巴士

宵禁咪宵禁囉，你以為唔宣佈宵禁既宵禁，外國就唔撚知咩，夠彊咁樣玩1個月

講緊係封站後
手足入去裝修
狗狗就會隨時跑出嚟

真係要做多啲文宣

家下係無宵禁之名，行宵禁之實

有班傻仔重笑鳩話係宵夜令
呢個政府做一樣野唔會講佢做緊。
鎮壓緊香港人，但唔會話鎮壓。
白色恐怖濫捕，唔會話白色恐怖濫捕。
佢家下玩宵禁，唔係你會覺得佢認香港宵禁緊下話。
佢出緊急法都話香港唔係緊急狀態啦

低質五毛

啲字用晒藍絲tone

仲可以訓多陣 賴黨鐵

港共做咩都好 點都唔會割 只會同你個港共割

今日係太子，葵興站根本無大問題...
係旺角d出口比人打爆晒玻璃

政府肯認咪係

今朝都有同樣諗法
5點先出通車安排，等班人等車塞車等到燥
然後8點sharp cut服務，一班喺屋企吽左3日既人繼續冇街行
唔係宵禁係咩

果啲晚市同宵夜為主既餐廳同酒吧
真係多得個政府唔少

點阿 之前不合作運動既目的就係想咁
宜家真係不合作 全停又屌佢

連登仔慶祝先岩喎

唔好偷換概念啦 而家係佢明明開到站都提早收皮呀

每晚都放班 癲狗出黎 咬人
係冇可能 逆轉民心

6點就要開始爆

文宣可以做呢樣

一直都係
只係無官方宣布

你估巴士真係咁撚7方便邊度都去到咩 去到都蚊訓

唔係巴士問題
唔係地鐵問題
唔係交通問題
係宵禁
宵禁代表個政府進入緊急狀態
緊急狀態仲點可以好似平日正正常常返工
邊有人打緊戰仲當daily life

根本就係冇講明宵禁兩隻字既宵禁
想製造示威者搞到大家冇黨鐵搭既畫面
如果真係爛到開唔到 點解淨係放假先開唔到 一到返工又咁多站都開到

我地知 但同溫層以外既人唔知

一放工冇車搭 多謝哂

所以要多再文宣講事實，始作俑者係極權垃圾正苦

唔驚佢做 只驚街上少左人cover

朝早停得太少

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

識黨鐵維修個班根本冇咩點多維修
雖然佢哋平時都冇咩做

咪係囉

如果尋晚6點收站後
連續10個鐘派人維修
今日成功開多30個站就話遮

而家問題係尋晚(同前兩日)根本無人維修
今朝無啦啦開剩13個站

喺米宵禁過多日就知

咁咪好，過多一排唔係手足出黎而係黑社會出黎爆政總

識fd做黨鐵server維修 呢幾晚都無工開

膠層既諗法應該係。。。。
“等d人裝修裝到咁上下先，放完假前果晚先開始維修就差唔多啦。。。”

佢禁埋巴士就威啦

醒未呀

懷疑佢八點宵禁同八點開花有關

唔撚開幫佢做大修

大話鐵 收市民錢 為八達通都唔識用既政府服務

問題係政府唔想市民光明正大罷工，所以暗地裡開始緊急狀態，但就特登唔講係緊急狀態

會唔會令人更討厭政府
話說我今日已經聽唔到樓下啲廢老屌後生

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

推啊

手足要小心控制室有狗衝出黎

直接宵禁算撚數啦

已經係咁啦

Tui

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

其實宵禁左好耐

用黎運狗呀。要鎖閘呀。

要爆到朝早開唔到先有用
究竟點先做到

拆站有撚用咩？冇晒閘機佢裝部電腦幾個拍卡機都做到。
但咁多地面路軌一爆就停硬

係宵禁前既test 睇下市面會有咩反應
一切試哂就會話宵禁

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

宵禁中

你地班友真係食米唔知米貴 我屌撚哂你地

孫中山都話破壞容易建設難

人地之前有後備零件 一晚整好有咩奇

你地班撚樣都唔撚諗下後備零件係無限架？

冇撚哂零件分分鐘要訂幾星期

唔撚係幫黨鐵 但係你地一個二個預言家咁

咩咩睇死佢成日可以一晚維修全線通車

一撚定架？唔好覺得所有野係必然

你地整爛左d野都要比時間人整架

老奉一日整好比你地架？

就算佢地開哂20幾個鐘OT

冇零件開幾多OT都整唔撚返

自己諗下我講野啱唔啱

利申保養工程撚 一講維修就有同感

有時間係度陰謀論 去做多d文宣好過啦

今晚8點開始宵禁

局限義士跨區行動，每區再用 CIB 刑事調查科＂狗仔隊＂跟義士返屋企再拉人

小心D狗匿埋在車站僕裝修師傅

擺明係 宵 禁

朝早送你班港豬返工
預你班撚樣要ot 一粒鐘就決定8點落閘

加上令到大家交通唔方便 就可以賴落示威者到 令到啲淺黃開始逆轉民意

閘機壞左根本唔影響列車行駛，都唔知停駛黎做乜鳩

政府想分化市民 將責任放落示威者到
咁大家仲唔努力做返好啲文宣
淨係係到敵屌黨鐵玩嘢冇用
事實依家啲人真係冇得搭

是

打咁多字又點呀 吹風狗 護乜撚野航呀
要開就開 早5個鐘收皮同正常時間有咩分別
冇零件維修同運作時間兩回事黎
全線停駛罷明係收order宵禁
係運作唔到今朝都唔會開啦

宵禁了

千祈唔好搞到票務站d全日通車飛
跌晒去閘口

然後等便狗Mark 人跟蹤

尋日開兆康關屯門
今日開屯門關兆康
呢兩日我都有搭 兩個站根本無受影響
繼續幫黨鐵兜

為宵禁試水溫

所以要更加多人出黎做backup
等便狗跟蹤唔到

狗鐵應該會慳住零件用，你拆佢10部閘機佢就淨係整一部
開站得一部開俾你排長龍

巴士 今朝將軍澳入面塞左成個鐘...

幾時搞黨鐵總部

馬時亨當日可以大開放,唔收錢俾人任搭(好似係616).遠近送到.如一路係呢個態度,點會攪到咁

點會民意反感
對mtr/政府越黎越反感就有！！

見佢講黑衣人都知咩料啦

不如早早講宵禁啦撚樣林病

個個打哂飛機話贏哂
贏條毛！對家玩野呀！想宵禁呀

popo特急

係特登造成不便，
挑起一D原本唔理既人對示威者既敵意

過左4個月先用呢招已經無用
個個都已經歸晒邊

宵禁咪宵禁 驚你呀
仲好啦 提早收工翻到去8點就落樓下散下步

提防分化

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

你信唔信佢廳日照舊十幾個站唔開?
政府繼續熄曬d紅綠燈，唔撚比你行車

文宣要開始啦，政府+港鐵聯手破壞市民生活繁榮安穩

反正18區玩，以後就8點停

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

咁唔爆閘機，票機，只爆其它設施
廣告，電視呀呢D，睇下佢可以點

絕對正確!

仲有唔放交通警出黎,都係想搞分化既一種手段
彌敦道果邊D交通打晒交
D十字路口位塞死晒
完全冇交通警,有市民自己係十字路口位幫手協調,D廢老diu晒鬼,係咁話多得D黑衫

G

紅綠燈冇壞都熄晒

如果明正言順話宵禁，保險更加無得賠，
市面零生意，班商家佬仲唔屌死班狗官

傻閪政府以為懶落人哋度就得
冇諗過人人都係屌緊你啦

呢下屈落示威到

真係仆街

同時怕淺黃既 會唔會轉

所有未要區區開花爆佢老母西囉，快閃勿陣地！

打多字唔認同你地就係吹風狗

照你咁講維修人員唔係人？

早5個鐘可以開工佢就可以早5個鐘收工

甚至係代表可以用多5個鐘維修

你覺得5個鐘冇用 班維修人員覺得有用就得

佢地呢兩三個月既工作量早就大過佢以往一年既工作量

今次壞多左野整耐左你就連登神探上身話政府指使 請問你係有咩根據去覺得佢既維修時間唔合理？

今朝就算開都唔係開哂 佢想用多d時間整又唔得？

繼續比仇恨支配自己 所有野都係政府錯自己岩

你覺得啱就ok

你用得到就證明到冇野要check?

佢留時間比自己check都唔得？

講公道說話就話幫黨鐵兜？

淨係要試哂成個站既運作 你又知有幾多步驟？

而家就算係臥底整壞又好 自己友整壞都好

都已經係壞左 咁咪比時間整囉

你屋企冷氣機壞左比人整 人地一句話整10日 你都要比佢整 唔係就買過部

你唔通問佢 你朋友上次整都係用左一日整好 點解今次用10日？

你有咩根據可以知道佢真正既維修時間？

將運動既影響性深入影響民生
唔好以為乜事都無, 去支持學生
等d 人開始討厭, 割蓆
手段好低劣

8月5果次
有班人係兆康阻住度門唔比開車
攪到屯門都開唔到車
逼住搭巴士
尋日有人吹風話3罷
佢地驚又重複犯錯

係想人唔講佢出軌單嘢
上次無客攪到幾嚴重？今次有客出軌呢？

8點後冇鐵搭，迫9你搭巴士，然後條條路放rb逐架搜

咁樣宵禁算唔算鼓勵人係自己區上街？

咁慘？ 唔好做囉，你做得呢個位就要預左維修
學家超話齋 辛苦就唔好做

屌佢老母石硤尾站根本無比人搞過...1次都無
照樣一半閘貼紙話壞..CLS

又中計
今次今日我仲呼吸緊
配合咗黑警無打死人嘅劇本，中計了

核爆都唔割
無得搭黨鐵換來自由
換來五大訴求
你覺得值唔值？

晚上8點後收車，是否方便d裝修佬同佢裝修？

星期六日一

3日

除左掃玻璃 你見唔見有人入去日夜搶修？

馬鐵沿線車站入面人影都無隻

黨鐵最仆街係就算個車站照開，都特登停用幾個出口等你哋覺得好唔方便，好似我頭先搭到美孚站，佢特登停咗美孚站中間位既B,C出口，只開頭尾既A,D出口，等你哋班友行餐死

呢個logic 好多香港人都唔識諗

番工最緊要
手停口停
阻人番工搵錢最仆街

又唔識諗下，一個令你手停口停嘅政府，仲邊度值得你去支持

早啲收
商場又早啲閂
蝕多啲

A D出口係用閘機拍卡定人手拎住部機拍卡

咪由得佢搞，幫手搞死零售業我地平時幫襯多d黃店就得

所以唔好停留同溫層
要同身邊既人散播呢個 message

攬炒，正

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

商場好多鋪頭關

多謝文宣組幫我出poster

呢個一定要煲大去

仆街黨鐵，淨係識同香港人作對，閘機明明用得，死都要淨係開一兩部，等香港人迫地鐵站

屌佢一係停撚晒去
又要扮壞果下先仆街

配合popo宵禁
8點停駛

正 我支持
其他有搭鐵既 記得跳閘

由佢宵囉，留係屋企玩吓twitter

事實

咪撚on9 ，唔好再洗埋呢啲on9文

1) 嫁禍咁又點？而家就係要爆撚晒佢啲站
2) 中間同淺黃無不滿，不滿果啲叫藍
3) 無人被捕唔係好事黎咩？
4) 我睇唔到繼續爆鐵對區議會選啲有咩負面影響

宵禁過渡期

我反而係覺得佢想關站嚟做狗嘅流動指揮站
方便捉人

已經慣咗巴士+11號巴士

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

到最後係比狗入去破壞

已習慣搭巴士
食屎啦
夠膽cut晒所有交通
香港變死城邊個傷d

唔想付出宵禁嘅代價，但又想宵禁
果然係精明既消費者

休息下都好, 勇武已連踏三日, 都要休息架

就算政府話緊急狀態，班人未照樣返工。依家立咗緊急法都唔當係緊急狀態係班港豬自己呃自己，有正常邏輯嘅都會知用得緊急法即係代表已經進入咗緊急狀態啦，係班豬唔敢得罪老細之嘛

係咪錯左重點

如果佢正式宣布宵禁，而提早停駛黨鐵，ok無問題，再諗對策

但而家係佢借黨鐵維修為藉口，實情就間接宵禁

呢個先係大問題，令好多人唔承認宵禁緊嘅事實

聽日都提早停駛喎

聽日又宵禁啦屌你老母

今晚又8點停.....

放工又多人

日日6點停啦

屌佢老母根本有心玩野

放工真係好麻煩

spin去外國投資者度，畀港共求仁得仁

太撚突登啦都抵9能
而家啲大條屮道理裝修都無人嬲

其實有冇人文宣呢樣野 我覺得可以打 要令更多人吊正苦

可能留時間裝cctv掛 無黨鐵咪轉巴士
佢日日8點關站 咪引到藍絲中立一齊屌
吹到個個站都爆晒 d人行過望到入面有冇爛嫁嘛

佢唔係玩野

係宵禁

唔搭地鐵搭巴士囉

[重要][重要][重要] 不自殺聲明 No suicide statement

推一推

有咩所謂
咪當習慣無地鐵

重點係
借黨鐵維修做藉口
實情宵禁
呢個係好撚嚴重嘅事

唔係普通停黨鐵

重點係
借黨鐵維修做藉口
實情宵禁
呢個係好撚嚴重嘅事

唔係普通停黨鐵咁簡單
而係一個嚴重政治舉動

宵佢個頭我咪又係要繼續開夜DKLM

同意

文宣咪煲大佢黨鐵停停駛=配合政府宵禁

pish

以後大家戒黨鐵毒

將計就計，D商舖實嘈，但記得落力幫襯黃色商戶，尤其小店

佢關站，都可以照裝修
黑警係暴徒！

呢個一定要煲

擺撚到明個濕鳩政府係度評估緊宵禁個影響啦 黨鐵作為政治工具咪要配合

但好多香港人都唔覺得有咩問題

佢地以為真係維修 自721 831開始黨鐵好明顯做左政治工具 呢樣真係要大家留意 家下個政府做野陰陰濕濕

係
而家好明顯已經變左政治工具

811前都未算完全政治工具
仲記唔記得811班狗都唔係好夠姜入葵芳站
縮下縮下 射完粒tg就閃

自從攞左禁制令之後，班狗當正黨鐵係狗屋咁
自出自入
中意拉人就拉
放防暴就放

再加埋早幾日觀塘站壇野同埋琴晚上水站單野

根本就玩緊宵禁 好多舖因為停黨鐵收6-7點 仆街林鄭 又要玩宵禁 又唔敢認 煲大文宣 令國外都要知個仆街正苦

警鐵合作 真係多不勝數
仲有8月尾開始瘋狂封站
間接提高手足被捕風險
幾多人因為咁而被捕

一定要煲大

香港已經宵禁左4日

唔關事，宵禁唔需要咁早，咁早收只會令經濟損失更多

今日開始好多市民都知道係政府玩緊嘢，加埋琴晚上水段鬼片

開心嘅係見到大家都無割蓆

好多中年/淺黃都話爆黨鐵爆得好

所謂民意已經無可能逆轉

轉做十八區咪得

今晚都係？

係呀
今晚都係8點停
第五晚宵禁

每日宵禁 黑警就係入面拆鐵 香港人仲休息？宵禁呀依家

佢再咁做耐d
就要幫佢宣傳實施緊宵禁
等外國d 輿論屌佢

⚙️黨鐵個人資料保障⚙️
友頻 提到，根據#MTRapp份使用條款 End-User agreement, 個app本身隨時可以靜靜雞偷取你O既電話資料及收集行蹤。
同埋，如果你用#VPN O既話，而家直頭係load 唔到個app添！
大家睇下呢條片:

咁點算?
⚠️Android去 設定>應用程式權限>閂晒關於#黨鐵app O既所有權限⚠️
⚠️iOS去 Settings >Apps > MTR Mobile > Allow MTR Mobile to access⚠️
閂晒關於黨鐵app O既所有權限
‼️Source:

香港人幾時先真正醒

除咗宵禁之後

重點都係spin落示威者度 分化市民

推上國際新聞 講俾全世界聽香港依家宵禁緊

幫手推

我極度懷疑佢安裝緊啲唔知乜鳩嘢，而唔俾得市民知。

驚HI咩，香港人識靈活變通

仲有果班垃圾喺度做緊乜， Twitter 已經通哂天，你有可能帶到香港民意，但未必轉到另外 60億人嘅民意喎

呢個都有機

停飽佢 我搭巴士

搭巴士唔係問題
問題係佢借黨鐵維修嘅藉口實行宵禁
但又唔認係宵禁

大家唔好自我宵禁，多d出去消息

今日改咗9點？

其實應該拆到佢跪低

係 但都係宵禁

閂站令人唔方便，賴落示威者到
拆到佢跪

係拆就快啦

鐵路工會聯合會：建議港鐵派警員到站內站崗

光復香港 時代革命

有排長龍排隊入閘嘅人士稱：
港鐵關站唔係維修而係會同蒙面警察裝修。

雖然無證據
但呢個輿論方向係岩

宵禁搞到大家無工開
夢都無得發
Btw夠膽六日全日封

係謝keep住收8點啦，搞到今日冇得早收工，政府正仆街黎

就

無所謂

要煲大 「宵禁緊」呢樣野

宵lo,一齊冇錢賺，冇腦

同事猜測
黨地係試緊後備路線，條條路通大陸

推，

今晚又宵禁 要推推去

今晚同星期日彌敦道大掃貨！

掃佢老母

今晚又10點宵禁 又要推推

推一推